admin del post

我們會代替妳走下去

Del post thanks 連仔

點解？

點解呢? 有壓力?
如果係真既唔需要怕, 所有人都會幫你
但如果係假既, 就要澄清, 負返責任

事主屋企人唔想咁高調講件事 求del post

麻煩連仔del po，死者家人唔想公開

唔知你係吹水定係未經人地家人同意就放晒上黎
但樓主你開post之前都唔用個腦諗下先

post已del
快手到